新屋嶺女學生都開埋聲講被性侵 你哋仲等咩？

2:42:00 自己聽

抖咗幾日咩都夠啦，夠鐘出嚟喇要！

外國都做嘢啦，我哋係咪要起行啦？

有人話要等埋條法案過，唔好急！乜都要停！

推

休息撚根本就係鬼
係度帶風向

backup